\begin{question}
  {\bf Welche GPIO-Port Konfigurationsm\"oglichkeiten gibt es?}\\
  Input, Output, Alternate Funktion und Analog
\end{question}

\begin{question}
  {\bf Was bedeutet \emph{Alternate function}?}\\
  Schmitt Trigger aktiviert (AF-Eingang), Output Buffer kann gesteuert werden
  (AF-Ausgang). Au{\ss}erdem Lesezugriff auf IDR.
\end{question}

\begin{question}
  {\bf Weche Schritte sind n\"otig, um eine LED zum Leuchten zu bringen?}\\
  Am Beispiel der LED am Nucleo Board (\texttt{LED2}):

  \begin{minipage}[t]{0.4\textwidth}
    {\scriptsize
      \begin{enumerate}
      	\item Aktivierung des GPIO Port \"uber den AHB:\\
      		\mintinline{C}{ RCC->AHBENR |= RCC_AHBENR_GPIOAEN;}\\
      	\item Konfiguration des Pin \texttt{A.5} als Push-Pull Ausgang:\\
      		\mintinline{C}{GPIOA->MODER |= GPIO_MODER_MODER5_0;}\\
      	\item Pin auf \mintinline{C}{1} setzen, um die LED zum Leuchten zu
              bringen\\
      		\mintinline{C}{GPIOA->ODR |= GPIO_ODR_5;}
      \end{enumerate}
    }
  \end{minipage}
  \begin{minipage}[t]{0.6\textwidth}
    {\scriptsize
      \begin{enumerate}
      	\item Aktivierung des GPIO Port \"uber den AHB:\\
      		\mintinline{C}{ RCC_AHBPeriphClockCmd(RCC_AHBPeriph_GPIOA, ENABLE);}
      	\item Konfiguration des Pin \texttt{A.5} als Push-Pull Ausgang:
      		\begin{minted}{C}
GPIO_InitTypeDef GPIO_InitStructure;
	GPIO_InitStructure.GPIO_Mode = GPIO_Mode_OUT;
	GPIO_InitStructure.GPIO_OType = GPIO_OType_PP;
	GPIO_InitStructure.GPIO_Pin = GPIO_Pin_5;
	GPIO_PuPd = GPIO_PuPd_NOPULL;
	GPIO_Speed = GPIO_Speed_50MHz;
GPIO_Init(GPIOA, &GPIO_InitStructure);
      		\end{minted}
      	\item Pin auf \mintinline{C}{1} setzen, um die LED zum Leuchten zu bringen\\
      		\mintinline{C}{GPIOA->ODR |= GPIO_ODR_5;}
      \end{enumerate}
    }
  \end{minipage}
\end{question}
